用私密上咸網，連登出相關廣告

用電腦上咸網search過'arab',手機連登都出到呢個廣告

廣告撚層出不窮

你真識食

其實係個頭巾累事姐，你飛去中間除左頭巾好撚正

你private應該唔會track到，有無it人講下

就係覺得奇怪，所以係硬件台開呢個post

佢只係會del哂開著竹私密模式上網時store係你電腦既data，人地server既野冇可能唔比人track